## Задание

Как можно реализовать наценку на товары в каталоге - в зависимости от количества согласных букв в логине пользователя. (1 буква - 1% наценки).

## Описание выполенной работы

Выполнено в виде php файла с классом PriceMarkup, с помощью которого считается цена с наценкой
